+++
title = "停止 Tapp"
description = "停止处于运行中或处理中状态的 Tapp。"
weight = 7

+++

停止处于运行中或处理中状态的 Tapp，将会删除 Tapp 下的所有容器组实例（Pods）。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待停止 Tapp 的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **计算** > **Tapp**，进入 Tapp 列表页面。

2. 单击待停止 ***Tapp 的名称***，进入 Tapp 的详情页面。

1. 单击 **停止** 按钮，并在弹出的确认提示框中单击 **确定** 按钮。

	Tapp 的状态从处理中过度为已停止，则 Tapp 停止成功。



    

